能力傾向筆試 能傾 消防能傾

有冇巴打絲打可以解答一下 好難😅

初中未畢業考得消防

邊條覺得難

13-17

唔識就揀c

past paper嚟？

點解

我都想 啲數學卷only

我唔知，但用呢個方法度過每一次考試，橫掂冇一次肥
上次考CRE先答咗一半，其他撞c都pass

搭緊車由簡單嘅開始
13. (小學奧數經典題)
用8個鐘完成 即係每個鐘做到1/8
用3個鐘完成 即係每個鐘做到1/3
1/8 + n = 1/3
唔洗再教喇掛..
14. 同理

咁你講個答案係咩🤔

都係唔識

屌你除咗17全部都係小學數

巴打可唔可以教下我揾下邊類型題目
下年都我都諗住考

但係就係唔識 請指教

thank you
我買左同系列既另外一本

差15，16，17題🤟🏽

屌你食屎

15.
佢問得好撚柒, 我當佢係問緊相同組合
如果三個學會係A,B,C, 每個人可以報既組合係
A, B, C, A+B, A+C, B+C, A+B+C, 共7種
90個人, 90/7 = ?

16.
本來係3/(3+5) = 3/8係水, 目標係變成1/2係水
假設要抽走n咁多混合液體再加入n水
(1-n)*3/8 + n = 1/2
n = ???

17.
"25 = 5^2"
25^3A = 5^4B
(5^2)^3A = 5^4B
5^6A = 5^4B
6A = 4B
A/B = ???

好想錫淡你

Gay佬死開
錫巴奧啦你

巴奧 薩基路加!

15問緊最少wo ching

Q.15 是D (30)

15
90人
假設每人參加一個學會
有3個學會
90/3=30

我都溫緊 本書o的數好難

16唔洗咁煩
題目話抽(水同糖)，再注入(水)
將水同糖拆開嚟睇
抽水再注水等於冇意思
所以題目重點係「有幾多糖變咗做水」
數都唔洗計

13.B
14.C
15.?
16.C
17.B

第15題唔明佢問乜
本身諗住答0人但係冇得揀

15唔會係0, 0人即係冇人揀
應該係2

睇你答都唔明。第15題真係問得好矛盾，完全理解唔到

消防會 考數學？

樓主依本係上面個本書咩

出第15題條友弱撚智

第15題 因為A B C 學會點都有一學會係超過30人 唔會有組合係低過30 所以最低30人

好老實講
出15嗰條友 真係唔識中文
所以我都係...
唔係0，又無理由90/3＝30咁on9，咪當佢係問組合，即係90/7
錯咗唔好賴我

呢題有冇得再講白啲

13~15咩答案都岩架wor
其實會唔會冇標準答案，睇你答咩答案值幾多分
好似第13題
合力工作就用短d時間，問返你單拖做用幾耐時間，如果答4粒鐘果個係咪會少d分？呢d紀律部隊講團隊合作，如果答得太自我係咪冇咁好？

利伸：唔識，純9up,有錯請指正

16~17冇認真睇

考過既人大部份有都話呢本野冇用

題型點唔同法依家

操完paper記得做多啲善事
得閒扶下老人家過馬路會幫到你

咁要面試黎做咩野

真係摸不著頭腦

今日慘烈呀屌

巴打...其實係數學文字題黎嫁
小明同小陳食飯用左100$ 小陳一個人食50$
咁小明食左幾多？....你會唔會答食好餸d就500
唔好餸就50？有標準答案 數學黎架
唔好諗錯方向

最直接
本身3份水5份糖

3份水其實可以唔理，反正你抽走幾多，最後都係放返幾多水落去

本身加埋係8份，即係你要令糖變4份(1半)
即係要抽走5份1

唔駛理呢個動作會抽走幾多水，因為你會加返啲新嘅水落去

我估佢個意係咁：

當啲會係ABC
咁根據佢啲條件就會有好多個case

例如A90 B0 C0, 咁就有90人同學會
A88 B1 C1 就有88人

然後最少人同學會嘅case就係A30 B30 C30

4.8？

5->3

8～>4.8

都可以
A88 B2 C0
呢個case咪最少2人